hi 淡友(781)

熊軍繼續hi

一陣呀爺為左面子暴力托上三幻殺曬你班熊

牛過表示 輸二萬五

噤就有機會入平熊啦

個一日單日升六百變左熊仔餅。

跌一點都叫跌就係要gel

上星期中我一早同哂牛軍講
香港已經比土共全要入侵
叫你地幫手沽港股
你地唔聽

星期一千跌嘅時候
唔該你地大手入牛救市
阿爺需要你地
阿爺之後實班個獎畀你

阿爺跪左 ig彈番一百點 話唔定有變數

點跪

阿爺話後果自負阿
點跪阿

後果自負就係高開1點比你走

星期一入熊 核爆都唔割

情況唔似想像中咁壞

意思係話阿爺自己負責番 跪鳩哂

打飛機都企不穩。。。

怪獸巴何出此言?

表示牛過熊過冇左4皮6

取暖

空空哈
呢d時候真係賭大細

所以咪話 睇技術圖表同倉位做 一定死

所有理論都不及trump一個post

幾時都係

睇技術圖同賭波睇往績有咩分別

技術圖你可以當做一個概率嚟睇，當A發生，B會點樣。 當然唔會一定中。如果再配合埋其他指標就可以增加個命中率同埋了解命中後嘅升幅同埋跌幅，加埋一個止蝕嘅標準，就可以做到贏多輸少嘅結果

每次都係衰貪心

表面：
收市後侵先講做乜反擊
Weekend市場反應不反映實況

樂觀：
侵唔係出金融核彈
機場今日冇收皮
27號msci 調整冇被白宮ban
G7暫時未有壞消息
市場氣氛仍憧憬減息保經濟發展
而非恐慌性認為愈可能減=市況愈差
9月，尤其是27後之後先會係戲肉

其實中美貿易戰根本冇惡化，呢幾日出招都係習近平同埋特朗普夾埋想美國加息。

而家反而顯示中美和好，9月應該會照常開會， 都10月正式簽訂貿易協議。

有無唔樂觀因素可以參考埋

嘩 高手解讀

駛咩諗咁多，最後都係睇肥侵開咩倉

熊市勿摸底

上天選定之人對付中國，已經晤係錢的問題，也不止是美國的問題，而是代表整個西方去滅共

多得香港令世界更加清楚支那係個咩國家

勁 多謝分享
咁你重唔all in極牛？

想美國加息定減息呀師兄

一時講錯咗，想美國減息一厘先啱。

不過老實講我覺得跌完呢鋪會歌舞昇平一段時間就真
侵侵要大選，支那要搞生日會

搞到熊過都淆左底

成日跌埋呢次唔跌 跌埋呢次唔跌

咁既話 呢個世界就唔會有股災 個個都想歌舞昇平

支爆唔=美爆
就當美國去到23000
香港到時可能係18000

就算個form係咁
市場係炒大市氣氛 一個電話都可以爆升
變相一個post 都可以大跌

Ching你都啱既
不過暫時站係美帝嗰邊都仲有d安全感

定期美元有5% 港紙得2.5%
暗示緊d咩 ？

悲觀：
侵侵有權隨時可以出金融核彈，隨時都可以宣判死亡
9月全球國會復會可能出國會既核彈，美國會洗9理侵選唔選，仲白痴未明政治凌駕金融既離場算啦
中港共真心腦殘真係有機會自爆，唔好再妄想高位非智障
真正有心想收皮香港機場碼頭等根本10條友都唔洗，幾多人未見過世面？香港絕對too big to fail
歐洲尤其是英國全部垃圾等洗牌，有係歐洲住過/做過陣野都知道係成個社會既問題，發L夠傾到野就做到野既春夢未？
美金再非100%黃金抵押後，有長短美債以黎，2年倒掛10年債息預示未來食屎準確率係100%，而世界有市場以黎專家乃至阿婆講this time is different既實現率係0%，係0%，係0%
任何非小回真熊市市場調整至少30%(影響實際財金大事，全球n次) / 61%(股災，全球n次) /86%(完美風暴大蕭條，全球2次)，衣家明顯未跌夠
18年高位後明顯因托+全球步伐不統一+科技影響人既亢奮度而出慢熊，但熊市3浪前2浪都已經盲既以外都見到
全球政府未熊3未衰退就接近用晒d牌，拖到阻唔到，最終爆嗰陣只可睇住落到你唔信既，地獄仲要有排都爬唔返上黎，唔係熱戰收場就黑暗年代收場，如果冒險用兩面刃牌隨時貨幣末日返去以物易物一段時間直至100%黃金抵押幣再現
仲有太多不能盡錄 今次近乎合過去100年股災背景齊晒同場演出

但提醒賭博，投機同投資全部唔同野黎
基本面同市場極短線走向關係唔大
總之樂觀面對保衛心態
最壞打算編製最多計劃
咁衰極有譜

題外話：連登多左幾多盲毛一毛
普通現實淡向基本面分析下一堆負評
係支那唔比吹淡搞到上晒腦
定係有人輸到傻左

咁巴打係咪應該沽定5張大期, 跌80%即跌20000點可以輕鬆執番500個, 不過如果你本身有樓到時都唔知夠唔夠填番冧價條數..

點解一定要投入風險？
係淡友po耐又咁岩有留意既話應該有見過我講點避險或理性限制投入

咁唔好講咁遠喇, 聽日你估跌幾多先?

去除年代唔同
唔會真係有人以為好多人靠非牛即熊大細期上樓嘛？
最多幫到手但全靠只可能本多又好彩
至少我自己包埋海外既幾棟都唔係靠投機

睇公海老貓個po
低開1000再跌1萬再升11000平收

高汁

大船問悲d點睇姐
但講風平浪靜其實真係好平好靜
美市全部壞消息當晒好
呢到大家仲會諗麵底鑽石
其實根本未有預期亦無恐慌

個陣六月沽期25500托市托到28800到7月期結日。 上個星期入熊又單日升600變熊仔餅 ! 大方向正確一樣會被人整死。

聽朝追沽唔沽得過

我只係想年尾出到雙糧，可惜心態同注碼要再比d心機

其實始終人類都係用部分數據事實
proof自己的立場架啫
最終發展成點都係無人知

利申：睇完睇好睇淡巴打既諗法獲利良多

淡友post好多高汁前輩

我個人睇長沽升值大過時間值損耗

但8月內有麵底

同600個po前差好遠
大家開心膠下多過分享消息同討論
但唔係壞事 最近社會市場狀況開心膠可防depress避真針

無咁多巴打每日一齊膠番工一定悶死
多謝咁多位巴打

我覺得比較平靜，只係個世界經歷過噤多次金融危機d人會有準備應對令個影響減低咗
利申:都係睇淡，人類都係會重複犯錯即使有準備應對

睇bitcoin weekend又回返200蚊落黎，市場可能已經消化左消息

有冇機會聽日高開？

清唔好發夢啦
等打啦 我都牛左

我呢d廢青無乜貢獻所以唯有膠下

好似呢排都利用weekend 緩衝d 消息

而家已經肯撚定係熊三，但係往往熊三反彈都會好撚誇張，彈到你以為唔會再跌咁先至死得人多之麻，所以以前股災點會咁多人燒炭自殺，個個都沽期買沽輪咪發晒達

一句講晒，8月會跌到幾多點？

25001

一係255/256守到挾返上去
一係253/254開直打落去-1000之後磨

Bitcoin根本唔係避險品
只係扮係
冇參考價值
個total vol, tradition vol同可尋持戶集中率全部顯示荷蘭鬱金香騙局一個

繼續訓教 發夢可能高開
或者訓到星期二搏下

8月難講…9月或傳統股災月10月可能勁d
Hsi 21世紀單月dh-dl最多差8000點

應該係借孖賤炒股輸到仆街
沽期輸都仆街散戶應該唔多

死亡flag

別人恐懼....

真心想學野

強帖留名

ching教下大家啦
我想贏返十皮profit阿

8000 點

幾時發生過？

TG了

25824牛過未撚驚過

即刻去睇live 先

希望唔好出水炮車
真係會死人

唔洗驚
一開機即打靶
無懸念

大家預測呢次股joy可以維持幾多日
想入返隻熊

香港玩完
賺幾多都冇用

聽日啲熊好貴 等新熊出都天光

低開300點

低開354點，然後急彈，最終2萬5收

打錯，26500收

死撚咗啦 都search唔到

53508啊屌你

我指聽日呀

你無撚理！而家就係正數緊！
而家我大聲啲

水炮車到左現場啦

聽日未開市就收屍啦

水炮車

而家就係我大聲啲

吹啊？？？

屌
聽日Drop to zero

唉 屌...
希望今日d手足小心...
班垃圾亂用真係會死人
雖然我認為有行傾向市民既發展...但就太悲哀
學返琴日或之前大埔班手足咁water會理想d
佢地要明白犧牲唔代表勝利........

有無巴打睇左Bloomberg 篇
Trump Says He's Had Second Thoughts on China Trade War Move
巴打點解讀
利申:非FF聽日牛市，純學術討論

無 你老母

收皮啦 支狗

熊軍同我起碼含多半日撚先啦！

熊軍個屎忽比我屌到就開花

收皮啦 醒港人

熊軍靜多半日先啦

屌緊你呀 咩叫 無撚嘈呀 支狗

熊軍幫牛軍含撚！

牛軍們唔好嘈了 聽日仲要幫牛牛準備身後事

話唔明人地勇武做乜班撚人同我公司班廢老語氣一樣 真係好正

話唔定聽日係大奇蹟日,侵侵宣佈投降,取消所有關稅呢

聽日既事⋯⋯邊個知？
班熊軍靜多半日先啦

熊軍只係睇淡，無人想死人

唔好咁天真啦
政府鬼會讓步
香港過左point of no return 架啦, 依家一係真普選, 一係攪炒
我身邊都係80後,70後
全部either 依家就移緊民,一係就準備輸左之後就移民
呢件事平息左之後,香港唔再係依家個香港架啦
一係就因為真普選之開始變好既香港
一係就全部30~40歲, 社會最核心既力量走一大堆重要係有良心,有ethical standard 既一群, 剩低既就係最腐爛既
然後10~20歲又一堆同政府勢不兩立, 香港唔會再有辦法翻生架啦

20-30歲既廢青

Trump, at G7 Summit, Admits ‘Second Thoughts’ About China Trade Threats

Trump trump 原來反手牛咗

聽日千升

But he added: “Actually we’re getting along very well with China right now. We’re talking. I think they want to make a deal much more than I do.”

又撚狗

咁咪乖囉

交返個波比大户自行判斷升跌

係唔係妄想錯左方向
佢個second thoughts係第二手段
唔代表唔打
第二手段可能仲惡

weekend ig回番一百點

我睇完Title 都係咁諗

但你睇內文

But he added: “Actually we’re getting along very well with China right now. We’re talking. I think they want to make a deal much more than I do.”

次次佢都咁講架啦
我唔覺中國會跪囉

比牛軍打下J唔係唔得既
反正玩一日兩日賭場同基本面走向係兩回事

你地唔好圍住trump 唔係trump 先可以令到個市升定跌

其實佢咁樣講又係有900種解讀方法架喎
真係R爆頭
不過我估星期一晚老美會靠穩番少少？
始終都無人估到佢宜家重牛定重熊

其實係重界內證，super

點講呢....侵侵就似一個未拍過拖既死毒撚,而維尼就係港女
港女其實由頭到尾都冇乜表示,但係侵侵就以為得米,跟住就好high (話傾得成)

點知過兩日發現港女一樣都係死魚咁,毒撚侵侵又嬲豬,又出post

聽日準備跌2000點

事實上個市場未開始恐慌
加上明顯有大戶沽盤程序行緊 (不解釋 識睇既就識)
所以大跌反彈出現率仍然好高

當然大戶會唔會反其道而行先殺極肥搏彈牛好難講
另外大戶A會唔會比大戶B偷襲亦都好難講
星期5就似發生過

完全睇唔明，可唔可以講白d ?

想留名學野，求指教

d大户做好準備防守壞消息，隨時仲有能力撚高個巿夾爆或者劏炒消息既散户一頸血先，上星期係個好例子利申:我估

姐係睇今個禮拜會彈？

總之升跌你都控制唔到架啦

話唔埋今晚trump 話trade war ended. 你都吹佢唔帳啦

依家關稅就加左，佢一日9 up唔取消番，都仲係打緊

佢上星期日咪又係話great talks with China 星期一爆上 之後星期四國務院加9 佢關稅

佢講d咩 真係唔撚洗理 個市場已經慣撚左 你話唔定聽日大陸又加番佢

我係習大大，我真係任人咁撚？

星期一升 100%

我覺得trump 出口術係因為見到道指插左600點...
客觀事實係兩國係貿易戰上不讓步

我估阿爺心存僥倖, 只要呢次捱少少苦, 逼trump 盡快達成協議(下年大選), 或者trump 下台, 貿易談判可以從頭傾過

情況有d 似: 阿爺做緊short , 繼續讓貿易易差大, 唔開放市場, 偷9美國智識產權, 等時間值同引伸波幅縮, 到期就嬴
trump 就做緊long , 要收阿爺皮. 輸有限, 贏無限.
唔知比喻o岩唔o岩

巴打都係信自己啦
始終呢D野無人估到
你熊軍大將軍黎架

本身諗住不問價加沽
而家要諗諗

侵侵個Second Thought 係後悔無加多D
我星期一都係走減D ETF算
利申:From Bloomberg Article

Ig又棍落了

事緩則圓

又有3個拎支炮出黎

開左真槍

佢係咪沽佐所以開槍

可能重熊

真係開左
至少肯定向天開左一槍示警
有冇開其他未知

好彩淨係打爆左玻璃

基本上射爆女仔隻眼嗰下，就已經過咗point of no return,可能世界都要爆一獲，香港只係其中，但希望都可以幫到消滅中共邪惡政權

612...最遲616已經過左

Ig升番上 準備轉燈

一棍

721之前調查委員會可能仲收到科，但而家咩都太遲

牛軍比人撚

"I have second thoughts about everything," he said, without saying what he might be reconsidering.

Hours later, his press secretary, Stephanie Grisham, told reporters the President's remark had been "greatly misinterpreted."

"President Trump responded in the affirmative — because he regrets not raising the tariffs higher," she said.

熊軍一日都贏唔撚到呀
早幾日仲gel

又棍落了

聽日咪g囉

其實佢突然唔搞支那既話
咁佢仲選乜撚？
只有支那跪、冇侵侵跪

"President Trump responded in the affirmative — because he regrets not raising the tariffs higher," she said.

星期日都要撚下

估唔到又比我講中

無知一問27係咩日子?

Ig又棍落

msci asia加強奶共之日

起碼-800開市

你又唔玩過夜動物既驚咩

邊個牛過左出聲
我幫你死貓彈

突發G7 日本將購買中國無法付款嘅美國農產品，侵侵又贏一仗

世界真正既第2經濟體聯合第1經濟體
安倍正式幫日本落注美國陣營
賭美國陣營第二次冷戰/第三次世界大戰會嬴
同時爭取埋美國係日韓糾紛上企日本呢邊
高招...
on9泡菜仔仲唔醒水今次經濟災破產可能冇美國救
三戰隨時滅國
日本仔仲可能野心唔止咁少

但其實日本食品多數食本地
會買美國農產品真係估佢唔到

White House clarifies Trump ‘second thoughts’ remark, says he regretted not hitting China harder
‘I have second thoughts about everything,’ Trump said about trade fight
Trade war returns to front burner as both sides warn of further tariffs

美國仲要同日本一條船

我諗大陸聽日嬲到再加關稅

正路明日應該跌到PK.

但中共星期五晚自爆,好似大戶都估佢唔到,
會唔會明天大戶頂住轉倉,先來急跌???

大陸只係可以嬲
再加佢唔知美國會再點出招
佢自己亦頂唔住
但想自行支爆又冇所謂既

27號

所以話佢呢步對自己冇明顯即時益處
明顯係換其他野賭其他野

聽日DL殺到邊個位呢? DH又會去邊到呢?

24200

2000點差唔多啦

會唔會大奇蹟出現? 兩隻新近熊活唔活得過聽日?

54074 恒指法興零一熊R 收回價25,735 換股比例10,000 到期日期2020-01-30 上市日期2019-08-26

54004 恒指摩通九甲熊F 收回價25,735 換股比例10,000 到期日期2019-11-28 上市日期2019-08-26

大竽原本想係禮拜一264
而家要掉轉頭殺到落252

會唔會開波已經打左

總之等睇牛熊大決戰

不問價入

但上星期五收市仲係261，依家過左兩日佢真係可以做到開市257打完先再插水喎

入牛博V彈

仲257? 255都要諗下洗唔洗死

會唔會呀，大芋都鬥快散貨啦

肯定打緊，骨都無

每次加稅都跌2000點左右

加左10次HSI 可以歸零

聽日有上證斷崖睇

成日話大戶預計唔到 但係就算大戶點預計唔到人地都做好晒對沖 蝕嘅大部分都只係傻散

聽朝人踩人, 估破千

自己望ig仆街了

跌400點 美股期望

點解仲跌深左

Ig 252

破硬千

d熊好貴

呢個禮拜會唔會穿250

熊gel到上天花板

我堆細熊變巨熊

有無牛軍上嚟飲埋最後一杯酒

睇來又唔駛太灰gei
1000點左右啦

開市升番啦

架仔爆番上去
食左先800點

架仔轉燈

好大力
睇住佢由19800 一路爆番上去

估唔到係架仔救市

架仔做愛大大力唯有期望上證開市插500

怕條撚 仲有上證呢舊垃圾

達成貿易協議

同美傾掂數

不了太近 之後一定造市殺 25941 的教訓

Call 幾張日經 好撚有力

日本仔同美國傾掂數先升咋

日本仔幫美國大豆買單喎, 但自從此之後, 中港資金就流入日市, 佢救都係救自己個市ONLY

Ig都升番2-300百點

日經升左500點了

邊到有得call

又唔敢太淡了

分分開市都係跌4-5百

人仔7.17

日本買野對支那黎講唔係壞消息咩
不過都要諗放左D期佢先

日經500點了

美期

開市250啦至少

等我祖國開市 帶路

老貓又開post
老麵又開post

oh.................

又轟返落去了

牛軍又有利好消息

等陣開巿再睇
可能徥番5-600

棍落100

日經跌500，港股？

爽，大時代

驚西,牛軍有麵仔撐

無位沽wor

好能Chok
等陣9:15 開巿唔知咩世界

自身跌500隣近中國又跌500與中國有關係又跌500
跌1500

我覺得會落一浸先

QQ跌10蚊咁少

1000

唔知佢開咩價。ig 開個下會幾百點發上發落

Drop to zero

港交所

千跌來臨啦

好緊張, 千千千千千

PUT左

低開800點？

-850

QQ咁硬

陣間沽爆成

有咩

27

麵麵發功 小心!!!!

外圍配合唔到千跌

開市等大彈引牛開沽

可以入牛lu

賭場準備開門

睇離岸

殺殺殺！

中共星期五放左水，今日應該冇水放

美團勁到

-763

呢隻野cl7s

763

外賣仔咩料

我只係行早大家一年

又玩抽上

個市肚瀉連我都肚瀉

美期棍上的100

係咪一開市就放？

熊仔我建議走先 似爆上格

又棍落返

我會睇下先

開市不問價
入牛

中共跪左小小，修訂藥品法

Free fall了

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

扑暈自己算 橫掂一定到

-900

棍

-853

千跌有機

熊軍終於有出頭天啦

上星期五入左熊 呢家fat fat

葡萄

支持跌千五

看埋上證點

我冇做市
大户唔好搞我啦

熊軍止盈點:25001

點玩阿

牛B死了

彈都唔彈下？

我追沽先

睇勢入牛

-900了

咁快千跌點沽

今日要-2000

Mola mola

仲諗住put 2382,點知跌咁多

-916

牛軍成撚日撚熊軍嘅千跌呢終於準備出現

千跌

屌追唔追好

上證跌咁少

跌呀同我跌多啲呀

追

我都追左

國家隊進場

快追

彈都唔彈

252

倒數

彈返少少俾我入好喎

今日應該大爆升

睇吓先 家陣港女反面快過我打飛機

引熊

美團好撚勁

熊軍殺啊!!

大dodo 又係出邊搞事

即彈

熊軍追啊
今日大奇蹟日!!

等睇倒升

彈

壓落去!!

瀉藥追返少少

52715 殺啊!!!
就快六位數

熊熊哈

彈得嗰少少
嚇我唔到既

牛

食左一轉回小小又入熊

一早走左熊, 家陣唔知入咩好

全熊唔洗諗

睇定啲準備吓入牛好過

提提大家 唔好忘記大DODO既提示

嫌咗2倍放哂lu而家入咩好

說好的千跌

出去call g 先再諗

真

跌落900就入牛

唔好心急 食個早餐先

啲g炒熊都數緊錢啦，今日唔做生意喇…

代表熊軍多謝你先

今日死咗幾多牛

上證好有力 想放熊

代表咩
唔係好識睇圖

之前坐個100格番黎喇

真
止賺先

食咗糊就咪追啦，個人認為其實已經有啲過度解讀

有咩極牛推介

240

返手牛啦

重有250條牛柱

唔爭在殺落25000 啦

跌幾多收市

壓佢落去

食哂啦，冇牛食就撚另一邊架啦

收到風。今日跌2000

習近平：

燈燈燈凳？

好彩小注近牛都冇咁傷

20000呀 少個零

咁樂觀

會唔會今日彈番100點夾一夾熊

誇左少少

12000啦

hints : 麵底

一年前44蚊入左美團既
今日終於可以數錢

怪獸巴今日唔入市咩

又係十一點好倉孖展棍

反手買咗$100牛仔

點夾 成堆肥晒
嗰啲係叫

賺少咗

追沽不了
穿245再追都未遲
等250call好過

收市了

外賣仔屌你老母，咩料升咁多

牛軍快走。咁樣跌唔會跌一曰，
最少3日

呢個時候 我牛熊都唔敢 入正股擺一兩年 博賺算了

棍升未

cash la

秒殺曬

等緊

別人恐慌時,我貪婪

跌唔落，係咪牛得

會唔會又777點

2382痴線架?

妹跌

不了

見到d人呢個位買d貴熊會唔會穿25000

爆上呀

有咩問題

股王1177

幾日內既事

準備好反手牛未

入多兩手熊以表示對熊軍既忠誠

有麵神加持唔會穿

牛得未

好多隻大野都比人低位托緊

唉禮拜五點解空倉

信自己好過 輸勝都係自己

我都係咁諗 不過無計

樂觀啲，睇錯今日已經扑暈咗自己

牛牛呀～

1000都壓唔到落去 垃圾

準備棍落

準備穿253

25200 殺啊

屌你 一日贏48萬

d熊升左2-300%

大勢已跌先黎講跌,重要成功率50/50,唔通麵仔話會穿25000之後真係穿25000佢就破燈咩

睇下牛軍

今日會橫行都收市，過夜先有肉食

十一點就數錢

睇下大陸頂到幾耐

準備牛牛

穿

大陸開始頂唔住

你真係唔識喎，低過25000佢要派$1000喎！個天係要佢派錢

其實個市大約維持呢個位對大戶幾有利，平8月淡倉又可以9月平入好倉

253 己穿
252 殺啊!!!

唔差在千跌啦

前幾日keep住260樓上 仲要反v 你夠唔夠膽過夜先

雙底！

屌，比多少少力水殺埋25000啦，咁撚廢㗎...

大陸頂左半個鐘，仲有成日，熊軍來啦

少少都彈唔起, 今舖真係陷家產了

25300 做咩頂住呀

因為大家都login唔到囉

253有支持位？

大陸印唔切人仔，上證就跳水

252期托住左

入熊証又單日升600打我杷 ; 入正股你又唔撚托市; 仆街中共

free fall了

過夜丫拿 過夜丫拿

準備。。。1..2...3... fall

一講就穿

牛蝕7格走了

其實空倉過都幾好，至少唔使直接死亡

牛好撚吸引

今日跌2000

呢幾日點都跌穿248啦

今日已收市~

屌
爽撚到!!!
252 上啊

熊軍真係FATFAT

已見底 全力買牛

準備彈

已收市

今日有機轉燈

訓身牛過幾日睇樓 玩完上岸

牛gel準備

轉燈真係太誇張

今日飽死

我睇都似 all牛

牛呀～

今次要訓盡

v

10點半會唔會有一棍

大大力

冷靜D啊CHING

牙爺黎喇
走牙熊軍

有位沽了

人行放水千五億

牛gel

咁要夾返300點

今晚仲要跌一浸

有位沽好沽

253好大阻力喎

仲會跌 托五上去架

買美團正股好過了

睇下大户點

阿爺起身啦

爺

要大賺就買牛 唔駛猶豫

食哂糊未啊熊軍們

見底反彈
all in牛
聽日睇樓

個市扯旗
快食

六月沽期 托到上28800, 今個月入熊就四連升 。

走啦，要穿DH 啦

255儘

開市牛收市走

食左啦，等位再沽，阿爺上

習大大：無事啦

反彈了

1500佬就想救市？夠俾上海定深圳定香港呀

阿爺未訓醒

下午再來睇跳水

等睇插多600點

走佬先

港女呢分鐘好暴力, 唔通原來佢鐘意玩SM

有阿爺真係好撚on9
任佢托

阿爺都想比位人入熊

通常托到半日

下晝同聽日就

睇佢托得幾耐
個個星期一千點

冥幣任印，佢想買幾多就幾多啦

阿爺都未發力

今日夾返500點上去就真係要小心
期結好撚霸道

熊估曬未呀 彈上去啦

期結大撚哂

cls

殺呀

255都上埋

麵神發功

叫咗大家食糊

彈多一野就放

叫撚左....買牛

低位彈左差不多250點

十格走左，多謝巴打

你老未 我就坐係度 等你跌

幾時再入熊

期指未彈穿25500唔撚驚

256

阿爺好暴力呀

哇屌你 好彩一朝早放晒熊

見住隻新熊高位回到依家差唔多無左30格

抽升返200點
支那仲有幾錢托

入牛??

朝早蝕14K，衣家倒賺14K

中銀個隻熊

而家梗係熊啦 急升慣例會急回

市場瞬間消化左

唔輸咪得囉 當贏啦

睇你托得幾耐

特價牛

特價熊

食左未呀

個市彈完了
又可以買過
阿婆都識玩

特價界內証

沽一注先

唔知入咩好

好彩早放隻牛又跌

沽啦 11點半又落返253

期指想-777?

慢左,

呢啲位好鳩 追唔追沽好

家陣又想入番牛

睇定d先應該夾多嘢上去

彈左都瞬間消化 個市底好弱

怕毛,今星期必落25001

除非你25001先追沽,唔係點都唔會蝕

253 食左

可以有號碼睇?

升返哂啦 冇事啦

短線似到左底

千跌之日

再入牛

夾啦，又有平熊

上證hang 左機？

食埋夾上去個四十點

阿椰黎啦

53972

法巴628有冇手足

屌比人捉左去開會
由+100 變左-100

佢個本幾多

支那係咁托
我屌你老母

咁扺佢執50個啦
你夠唔夠膽5m 熊過weekend

轉牛先

求托上256俾我入沽

又插啦

DH已過

唔上唔落咁，牛牛呀～

未仲有特價熊

DH DL 都見左

夠膽就上257殺我隻熊

熊哈 麵底見

跌多啲啦你老母！！！
唔係跌唔夠2000點嘛！？

準備好插未

準備好上番255未

無咩力水咁

好唔好熊牛各一

留學驚驚啵

我都係1手

瞓覺算啦

收左市喇

其實一手咁玩，咪要升好多格放先賺到?手續費一買一賣都幾十蚊

下午預測
升
跌

半日都500幾億 今日收市會係幾多

市已收，專心番工

跌多1000點啦

食完飯再睇

好似要妹到下晝

5m係加倉 全倉9.6m

收左錢先

Cls
人生太短出手要更大

佢有本先咁玩到姐

margin 一輸
大芋

而家市況買熊冇得輸

252沽左可以點

針

買熊都輸

今日dl 明日dh
聽日睇樓

搵個止蝕位走啦，有賭未為輸啊巴打

低位咁難都比你捉到

無野對你有難度

唔覺會跌

邊個位好

肯定會跌到萬8

咁我止蝕會唔會變左高位止

夾完再跌 熊都打靶啦

睇死佢晏就係度磨爛蓆

大家知唔知可以點睇到牛熊既買入賣出成交

晏就似升番少少喎

無可能，今日肯定會跌一千點

日跌千點

跌夠了 超跌反彈

最驚係佢夾

???

香港已進入戰爭狀態，港股只值8000點

單日跌2幻

btw, vhsi 已經係2019年新高

似會升反

9月肯定見23XXX 問題係唔知佢會夾到幾上...

遠熊又買唔起
我之前有好多熊仔都係夾死

要針了最後一注買call等期結

一入牛又坐幾格走左
跟住入熊又坐
左一巴右一巴

劉鶴想縮?太遲了吧

佢鴿派，但係掌權個班係鷹

想縮就唔會禮拜五亮劍啦，把劍插死人咩

8000點見

same

期指新手，依加應該玩8月定9月，有冇話幾時先玩下個月

btw, 重有3日就期結都仲低水7x 點好誇張

短炒即日咪玩8月
你預過夜就玩9月

唔係罷美心咩

買熊一定贏，777肯定唔會放過香港，聽日大跌2000點

大棍要黎啦

下月低水166 喎
點解你9唔搭8?

上證真係唔識跌

準備好 已坐上鑽探機

期指跟恒指行，低水好奇?

點撚樣九唔塔八

熊軍

下月權22000LP都要87點點開呀屌

坐穩要落地獄喇

轉倉淨係計當日咩
用下腦啦

熊軍萬歲

今日一定唔會千跌
反以聽日可能牛 覺得今日跌多左
利伸:熊

無跌多，香港而家打緊仗最多值八千點

今晚道指實反彈 彈幾多無人知

揾個白痴尼代言都大把人要

扯多2百幾點上去俾我沽可以嗎

講緊低水你無啦啦講轉倉, 關撚事呀?
有病睇醫生啦
呀, 唔記得左弱智無得醫

未必彈
有人買農產品只幫到選票
貿易戰情況反而仲差左

美心月餅要貨早係3月4月已經要俾錢佢
利申 批過月餅

吾等期結

道指同港股冇關係

我張圖叫我大沽特沽

跌喇跌喇

托阿拿

口價差好遠架 一盒賺多20蚊利錢已經好西利
前年一個中秋只係月餅老細賺左60幾萬

機會唔會等人，有反彈沽鳩佢就岩做

今日一定跌夠一千

轉升

屌你彈出彈入

我買左400盒
就快無貨
大家快啲去搶

熊仔食左6格 反手買低價牛 冷靜番就升幾格
牛熊要玩埋心理

如果衝多次DL就唔挑大戶啦
25485+10
25311+10

見到有人睇升就知仲有得跌

跌多左啦 急跌 急回

我講單日炸 DT圖表派

無跌多，依家打緊仗

牛過定熊過先

熊必勝

想帶領牛軍了

牛軍只係熊軍糧食，日日送錢比熊軍

而家呢個位置覺唔覺得似層相識呢

係要頂住253個位 係咪又想係253到同一星期
好似上星期玩263咁

今日會唔會上返255

今日dl未見，仲有得跌

你發夢個時會上

太多人博反彈
食埋251先

有咩啟示呀大屍

今晚美股會再跌

陣間中國又反制美國再加關稅

中國就黎高潮啦 最舒服既階段

侵： 夠做埋來

笑死今次爺仲爆？

阿爺一向M底

爺是不自量力的

支那 不是阿爺

睇RSI做人了

今日來回都執10幾格

快啲托qq啦

等2點

牙爺比D力啦

上上

唔會再托依隻垃圾，佢過左去啦
佢只值100

其實支那真係好難支那
依加棄現金轉電子貨幣境內高壓打壓通貨

食左反手牛 又身痕想入熊
賭性好重 點算

各位巴打
近排點呀

same here.

落咗車 依加上唔返

巨注ETF 望穿2萬

有預感收市跌777點

竟然跌唔到千點

牛gel又準備

牛熊真係好仆街
254沽落黎
最高贏到7格
chok下chok下得返4格

會 等到我個孫差唔多出世果陣

一定要快手

巴打咁樂觀？到香港陸沉個日都見唔到255啦

真係想玩期算

254大沽壓

20天線梗係大

今日低位，明日高位

唔好食呀
你熊軍大將軍黎架

再轉熊 屌你

穿254之時就係同大家去party room玩既大日子

買260熊仔會唔會太進取呢

信念返哂黎

穿左啦

d熊個價好高，差三百令點打靶，個價要0.06

260係嚟緊100年都冇可能上返去，好安全

溢價0.64%啵

升穿254呀

講真架

你一入就一大棍

最近有d失靈
睇圖收25450以上

未入熊 未睇得岩

揮手己坐一格

比條生路行下

三點後再跌過

咩numbers ?

g持

3注等26000

吉一吉好過 等2點30再睇

btw 跌咁多 啲5分鐘圖啲燭好難睇

其實睇溢價有咩用?

係，變左勁短

同意

溢價太高同太低都好蝕太高好易會輸格，太低什至負溢價行岩方向你個價都唔會行得快，好似係

睇埋1410 1415兩枝再諗

頭先入熊 又有得食2格

可以 家姑 未

我都有入

唔好玩法興 玩摩通好過

要等下先番到家鄉

買熊唔洗怕，依個星期都係跌

我覺得炒牛熊證同識女朋友一樣
輸格唔怕戴最緊要除得快

又岩wo

以後日trade玩格算

落地獄

爽！買熊又贏錢

無可能啦 今日上到25437都已經好叻仔
計番大約25413左右已經好大沽壓 而且今日收777點真係有機會

美期,架妹係咁升
港女得個妹字

好撚多平貨

阿爺醒未? 上番25400 先啦

三點應該黎多棍

托住QQ跌 玩個股牛熊仲好過玩含指

點解3點

港股無㗎啦，依家軍政府狀態，好多跌到8000點

爺都軟了

快D同我見25000!!!!

一唔小心就股災

又一個活係幻想人嘅人

今晚牛過

好多長棍

又妹撚到中秋

平手走咗260熊好似有d伏

IFC定半島等

有冇人知最近牛區係咩位?

25200

RIP定先

我有

QQ已經升左1蚊

個個望住大陸，到三點會回到現實

咩no.?

好快落返去

無野 搵到了

53576

320一陣就穿

依隻垃圾只僅100

入咗？

收到風3點上証轉燈

熄燈呀

唔會啦

經濟仲未轉差

最多跌到 25000

今日
聽日見24000

睇黎都收市 睇多日先

經濟差唔會引發股災

同意，呢水應該會到24000

唔似股災，似搵位撈㡳

唔止24000啦 零售業咁差

連登仔會唔會引發股災先

唔會

連登大船熊會引發升災

全球跳水式下跌先叫股災

牛牛呀上呀

點解唔會
上星期美國升幾舊
連登仔牛軍連夜洗版
點知第日冇升過咁濟
今日死晒添喎

係咪提早收左市?

收左啦

當你已經收市，又係大跌嘅開始

想put美團

牛定熊

同意好彩走了

啲交易量少到同夜期有得揮

過多兩日先 通常唔止炒一日

唔會一下直插去24xxx
點都會死魚彈 殺下D追沽熊軍

天真，肯定連跌一星期

真, 上個星期都以為會回一回先繼續升, 點知升足一個星期

咁你仲唔買牛

嘩,未到3點就黎料

做乜撚

嘩做乜撚唔打啦?

美圖做乜

行緊未

牛gel
靜靜地。。。

引牛再落，傻仔都睇得出

穿埋DH 256 見

150點棍

反賺千7點

唔打啦屌你老母？

嘩. 入唔切

發生咩事

引牛

勁喎呢棍

怪獸巴又嬴, party room

25485+10
25311+10

25553平

爺閪出招

未見dl,一定插返落去

咩棍黎 有咩消息
想入返沽啦

咁撚痴線

幾分鐘20幾億做乜撚

爺西瞓醒？

沽一沽定驚

算吧啦你

3點正彈高

升啲乜

反賺3100點
profit 升返17600點

大戶送錢，加沽機會

見到冇跟 知錯了

clw 放左牛先爆升...

me too. 家陣入番熊

太撚平了

幾分鐘前放牛就爆升

冇睇一日，點解今日跌咁多

無事啦, 打完仗啦

美期升緊wo..

呢棍咩事

做乜撚
侵有野講咩？

引完牛，要跌去dl了

痴線 大戶平淡倉定係貿易戰內幕消息?

呢啲咁既棍應該又係有消息出

川普稱中國打過電話，希望重啟貿易談判

川普稱中國希望達成協議

買左美期升，見升到咁都o左嘴

Where is we don’t need China ?

屌跪？

即係廢話，跌得

冇事了 走沽

邊度講？Trump Twitter 無

怪獸巴萬歲

最後特價牛時段

做乜鳩呀又

又LOOP過~.~

睇黎又推遲.... 屌 怕撚左佢

屌點玩阿

美期轉咗燈

呢d棍真係斬唔少人倉

係咪又番上26000妹妹妹

己入完再走麻

又隊番落去

不得了

估到有古怪，平得快想夾我熊，無噤易

等個市消化完消息先

一陣又 xi is my best friend

一棍上
一棍落

唔係又上返260阿？

254 ~258 妹到期結

有冇人今晚牛過

如果係咁,真係買牛好撚過

其實點半開始算唔算築底

小熊過夜

jump

賺少咗

親眼睇住美期5分鐘內轉燈
好爽
BTW其實咩事?

上面有圖

大陸真係好撚柒

柒撚到極點, 又要話自己而家好撚舒服但又走去求和

巴打邊到睇到?

跟住一齊嗌怪獸怪獸

熊軍唔好慌呀

市場消化曬就會跌，唔好唔記得仲有奶媽依個熊軍司令係到

怪獸

25548+5

未平咩巴打

跟唔切

追咗熊

牛佢老母啦

救命呀

美期好堅抽

QQ 衝DH收

Trump 會唔會轉個頭話 原來打錯電話

唔好自亂陣腳，中美同港股無關係。
香港打緊杖，無可能會升

-1 Delta, -1000 theta
每妹一日就賺1000點

嗚呀

怪獸怪獸

倒升90，頭先睇仲跌緊14x

same 不過唔好慌

我覺得會升

倒升緊百幾點.......一陣今晚夜期收市後又話點都要將中國迫去絕路就好笑

升番啦 冇事啦

自制妹證

等DT撚1530走貨啦